作為觀眾，身處《復仇者聯盟》影史盛世嘅我地真係好好彩

00年代x-men 蜘蛛俠d特技好差
90年代蝙蝠俠依家睇返得啖笑
再數遠啲咩奪寶奇兵真係好老土
有次我上網dl套60年代2001太空漫遊睇下咩料
屌佢老母 頭十幾分鐘係度睇猩猩
仲要係人扮

就發覺以前啲人好慘，要睇啲咁嘅戲

依家有復仇者唔同啦
特技好 演員個個出名 每套電影都有關聯
有晒10年鋪排 唔會亂黎

10年20年後睇返咪又係粗製
用今日水平衡量舊片 你玩晒啦

所謂差 只係睇下用邊個點去對比
十年後 可能會有人出黎講
marvel電影CG 真係得啖笑

低級曲線 好尷尬 ...

你講果堆都係經典野
復仇者果d反而睇完就算

而家電視播緊套ET
垃圾到喊
膠公仔，劇情皺，冇打鬥，又冇幽默笑話

我都係咁諗
想黑marvel fans黑得咁明顯睇到人都尷

2001都踩，你唔使再睇戲了

70年代：Star Wars果d反而睇完就算
80年代：未來戰士果d反而睇完就算
90年代：Mission Impossible果d反而睇完就算
咩年代都有清高撚

廿年後下一代睇新片咪又係覺得我地睇Avg d 特技好on9
你真撐又好假膠又好 唔好搞到自己咁低質啦 好肉酸

有幾肉酸
連登又冇人識我

假腸印章 蓋上

成班傻鳩又屈人DC9

最易屈又無錯既咪連登狗,洗鬼分dc定marvel

1千年後直頭入埋部戲一齊打。
到果時d 人咪又笑e 家d 戲on9